仲有14日就聖誕啦！！！！

誰又騎著那鹿車飛過

做乜用我張相

你飛釘

都好 12月25就係LIHKG開壇一個月
可以上LIHKG一齊慶祝

咁快已經打定飛機

我絕對唔係無人約
我已經約左樓主一齊喺LIHKG慶祝開壇一個月

同上

好yeah 一齊過

好撚溫暖呀屌

LIHKG有愛